仆街！！！差一個number

就全部唔中